《守護孩子》向家人交代身後事 並全體與學生留守

理大現場 - 《守護孩子》成員商議後一致決定與理大在場每一位共同進退，並致電家人交代身後事，今晚全體與學生留守。

香港人醒未呀！

NOT TODAY

唔好呀

好撚想喊

仲有兩個鐘，手足頂撚住，出面好多人攻緊入黎。

Cls

銀髮族
永遠敬佩你地

呢班先係真正嘅香港人

push

Not today

推

你老母死撚左，而家，入去睇睇

你老母骨灰俾人偷左?

喂 收嗲啦 你都準備要入去坐架啦 sir

屌 你 老 母

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

多謝你地

無人比你哋任何一個死
頂住

唔可以 無論後生定老嘅 一個都唔准有事

守護孩子真係好值得人尊敬
近排先知原來係好鄰舍北區教會

Please don’t die

多謝你地，眼濕濕

頂 唔好啊

唔可以死 一定唔可以死 香港有你哋先係香港 唔可以比你哋好似文革咁死晒啲優勢香港人 一定要堅持 我哋會贏 一定要贏

多謝頭髮族 睇到眼濕濕

Push

銀髮族*

本身以為佢地左膠
估唔到咁堅定

點解要咁

最強和理非

Not tdy

鬼嚟 blocked

收皮喇

唔好死呀

好似最老嗰幾個伯伯唔係到？

點入到去

會冇事的

頂住呀一個都不能少呀！！！！！

喊到停唔到

屌你老母，死仆街
唔撚夠膽覆呀
見一次屌你一次

呢一刻唔知可以做咩。希望你地頂住。May God be with you.

唔準有事
一個都唔準有事

終極和理非

唔好自行end game
快d一人一盾先啦

唔準有事啊

一定唔會有事㗎你地

真基督徒

Respect!

sir 我驚你連坐嘅機會都冇

NOT END GAME

走啦
返番去你老母個閪度啦

No don’t!!!!!!!

你地唔會有事㗎！
多謝你哋啊

Respect

銀髮族

投你老母

辛苦晒咁多位守護孩子既人
好人一世有好報

呢班上一代真正值得尊敬

唔會有事架

唔好
香港人一個都不能少

食屎啦mon po狗

究竟香港發生咩事
班狗可以出動到實彈
好似一定要置佢地於死地一樣
究竟班未醒嘅人肯醒未
明明好應該譴責嘅事當無事發生
好嬲但又好無助
究竟可以做到啲咩䞟月到佢地

我願意折壽去換取手足既安全

cls ga

頂...

齊心衝出去先有轉機，如果繼續等只係等死。D咩兩個鐘真係等到蚊瞓

喂呀

食屎啦屌你

not tomorrow

真·基督徒

出實彈都無撚哂感覺咁
係咪64香港佢哋都支持
有幾撚無人性

最後一個都無事
個個都淆晒底

屌你老母 個撚個Post都見你重複投降

等佢哋地部處好晒，狗落哂地仲難走

喊撚到仆街。。

多謝你哋

唔可以呀

祝你死全家！

救人啊

好心痛

流撚哂馬尿

老嘅嫩嘅都喺晒入面

大家唔好稔到咁灰，你地係唔會死嘅，我唔相信WW3係香港上演，因為咁攬炒法係冇贏家！做嚟on9! 信我嘅分柝，堅忍到天光會有出路⋯⋯

真基督徒！

天佑香港

Yellow objects

一齊救佢地 一個都不能少

1118 跨界別大三罷
集中post

佢哋好到癲 真係愛年輕人

你地頂撚住
我係彌敦道唔會走
一定會守到聽朝
唔撚夠人攻呀仆街
有冇人出黎呀

我成日覺得老人家都係自私、廢老，但係偏偏有班老俾家比勇敢同無私，睇完真係搞到我好羞愧

sir你就黎死全家喇喎

敬佩

代轉

有Poly舊生想我pass嚟個訊息入去…

//
用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻
//

屌你老母 生畸胎啦
sorry 你唔會生到 因為你老婆比人屌緊
個B都唔係你嘅

明白
五毛今晚吹投降風

No way

真 耶穌精神

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
唔該晒

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

多謝

i love you

謝謝

頂住啊

，

我見到耶穌

屌

睇撚到喊

救人

勇武基督徒

唔好咁啦 全部人要冇事呀

respect!

Push
救人啦

唔好啦

唉屌

God bless 希望平安無事

。。。

投降保命

好鄰舍北區教會

唔話你地廢老了

成批真勇武⋯

救人呀 成班銀髮族都肯咁樣 香港人出黎呀

b

立即前往polyu!!!
已在路上

如果全部拉晒,真係可以話失敗

真手足

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

加油

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

守護孩子嘅大家係咪仲喺裏面呢唔知有冇人知道呢
希望各人平安

係到，但我唔知情況點
我都想知佢地安唔安全

好希望 各人平安。。

走哂 比人拉哂
除左 許議員個助理